★返工=? 休息室廁格內昏迷 酒店執房男工猝死

金鐘一間酒店的49歲執房男工，下午3時許，被發現於酒店員工休息室反鎖廁格內昏迷，同事破門入內及報警，救護車接報到場將其送院搶救，惜返魂乏術。警方經初步調查，檢獲事主的手機鎖匙等遺物，得悉他無病痛，相信突然猝死

死亡筆記

凶房

RIP

個別事件

返工=樂趣